觀塘買仙人掌

想問觀塘有冇仙人掌買，最好係有裝飾嗰啲，唔使太大盆,細細盆就可以，麻煩晒大家幫幫手

日本城